徵Iqos 2.4 /2.4plus

想要部黑色，最好有埋深綠

2.4 $700 / 2.4 plus $1000

深綠$450/ 散要

sor 2.4plus $1200

同求

放iqos歐版2.4黑色(深藍色)連9包煙彈 有單用佐一星期用佐十次內
有意tg